點睇反國安法人士呢頭反對大陸醫生來港，果頭又話政府抗疫措施連大陸都不如？

原來最想香港學大陸係佢地

拉